吉野家 七味粉幾時開始冇大麻子

好記得小學雞嗰時包野配料嗰度寫到明有 依家得番啲陳皮芝麻 根本唔係嗰回事